★謊稱有症狀 男子隔離營呃飲呃食

山東青島一名55歲的高姓男子則利用政府的這種心理，在火車站謊稱由武漢返鄉，在隔離營「呃飲呃食」住足14日，但終難逃被警方發現的命運。目前，高男因涉嫌虛構事實擾亂公共秩序，被警方處以行政拘留7日。

成功呃多7日

識玩

隨時無病變有病

所以咪入左狗屋 傳染比D黑警
呢D咪做大事
班Popo仲以為破左大案 拉佢入臭格

到時光明正大繼續呃食

點解唔係佢出錢隔離
又納稅人錢痴撚線

講到尾全面封關咪隔絕到呢d on9仔囉
林奠食屎啦

想問下係點樣發現？

14日後又多7日

無限刷食住大法:
14日>7日>14日>7日…………

netflix free trial

黎香港再食